蘋果報導立法會主席梁君彥住 喇沙利道53號 出嚟, 有咩居心?

唔係香港政府放出嘅公開資料咩？

蘋果反中亂港